<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
         http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.6.xsd">

    <changeSet id="1" author="tomkqwe">
        <sql>
            create table user
            (
                id          bigint       not null
                    primary key,
                age         int          null,
                description varchar(255) null,
                name        varchar(255) null,
                partner_sex int          null,
                sex         int          null
            );
            create table user_likes
            (
                from_user bigint not null,
                to_user   bigint not null,
                primary key (to_user, from_user),
                constraint FK4o353x3e9bl0hqblau4h0jxqe
                    foreign key (from_user) references user (id),
                constraint FKl1g9db6ebgwpiqjs8e45djptl
                    foreign key (to_user) references user (id)
            );
        </sql>
    </changeSet>
    <changeSet id="2" author="tomkqwe">
        <sql>
            INSERT INTO user VALUES (1,30,'Ничего не имею. Остались только добрая душа, порядочность и графство. Молодой, 30 лъ., со срѣднимъ образованиѣмъ, трудолюбивый, хочу жениться на состоятельной особе и ценить ее за поддержку. Анонимамъ не отвѣчаю','Иванъ Олегович',2,0),
                                    (2,36,'Немѣдленно шатенъ, 36 лѣтъ, состоящiй на государствѣнной службе, жалованья 1700 рубъ. въ годъ, желаетъ жениться на особе, располагающей отъ 50 до 100 и более тысъ. рубъ. Срѣдства необходимы для раздѣла выгодного имѣнiя, которое прiобретается на имя жены.','Дмитрiй Дмитрiевич',2,0),
                                    (3,24,'Если бы я былъ богатъ, взялъ бы только бѣдную девушку въ жены; но я бѣдный, интелъ. съ высшъ. образовъ., агроном-техникъ, полякъ, 35 лѣтъ, прѣдлагаю себя въ мужья только богатой девушке (не мѣнее 100 000 ръ. капит.).','Кшиштоф',2,0),
                                    (4,19,'Только что кончившая гимназiю девица желаетъ выйти замужъ за холостого или бездѣтного вдовца съ состояниѣмъ. Возраста не стѣсняться','Марина',2,1),
                                    (5,20,'20 лѣтъ, образованная барышня ищетъ мужа миллiонера, непремѣнно пожилого, во избѣжанiе невѣрности','Агафья',2,1),
                                    (6,24,'Красавица, 24 лѣтъ, интеллигентная, брюнѣтка, очень шикарная, прогрѣмевшая въ Москве и Париже по красоте и нарядамъ, ищетъ знакомствъ, цѣль — замужество, съ миллiонеромъ пожилых лѣт','Варвара',2,1),
                                    (7,39,'Такъ жизнь молодая проходитъ бѣсследно. А тамъ и скоро конецъ. Мои девичьи грезы измѣнили мне. Стрѣмилась къ сѣмейному очагу, но все рассеялось, какъ дымъ. И я одна, я всѣмъ чужая. Ищу мужа-друга','Тамара Васильевна',2,1),
                                    (8,42,'Вдовецъ 42 лѣтъ желаетъ жениться на девушке „безъ прошлого“, образованной, знающей музыку и обладающей прiятнымъ голосомъ. Теща нежелательна','Сѣмёнъ Поликарпыч',2,0),
                                    (9,16,'Южанка брюнѣтка красивая, интересная барышня 16 лъ., безъ прошлого, изъ хорошей сѣмьи, желаетъ познакомиться съ миллiонеромъ или съ очень богатыми господиномъ. При возможности и желанiи — брак','Оксана',2,1),
                                    (10,35,'Жену, компаньонку съ капиталомъ въ 5 тысячъ, ищетъ солидный господинъ 35 лѣтъ, открывающiй столовую. Дѣло обещаетъ громадный успѣх','Дядя Фѣдор',2,0)
        </sql>

    </changeSet>

</databaseChangeLog>